Для запуска просто наберите в консоли следующее:

    node index.js

Автоматически будет сгенерирована и показана в консоли матрица размера 5х5 со случайными элементами от 0 до 100. Ниже будут выведены элементы матрицы в нужном порядке.

Данный код работает для любой квадратной матрицы, если размерность матрицы есть нечётное число  

![Пример](./pic.png)  